特朗普 : ‘We will not be SILENCED!’

侵侵無認輸
川普先生沒有輸！
川普さんは負けてない！

留給川普的時間不多了

死咗果啲侵粉rip啦

trump2024

呢兩日連登和高登情況大掉轉，高登呢兩日平靜正常好多，反觀連登大量五毛進駐

核平支那唯一出路

高登仲有人上咩

一定支持，不過一定要諗定點上架，google同apple

侵哥沒臉書
侵哥沒有輸

之前呼籲支持者去capital 間接煽動Capital mop 已經唔關free speech事 唔係所有野都可以隨口講
明知班左膠會封殺 依然唔識收口 自己攞嚟
科技公司係私人企業有權封鎖任何人 條法例係共和黨通過
再講好快被impeached
自己開一個網 run幾年
好快班美國佬頂唔順民主黨執政會企返右

叫人去集會=叫人去暴動
唔怪得香港人比人告暴動

做咩同左膠曬口水

十日夠了

到底想點

捉晒搞政變嘅人囉

軍事行動啦

負けないあしたへセーラームーン

まけない！ あしたへ セーラーエール
ゼッタイ！ つかまえる！ セーラースター
このちかい とどけ 銀河まで

你講啲野同李家超真係有得fight
唔怪得泛民主派初選都可以係顛覆國家罪

請問邊度讀書？要認真見識吓